唯一贏到B既方法

就係偷雞
點偷
A3 Bpass
A A Bpass
AK B pass
A 4 B 6
咁樣A就會贏到
因為有d人會覺得A無A就係打6
咁當然啦 如果你出2就贏撚左
但我覺得呢個已經係最好既偷雞方法

咪撚戇鳩啦唔該

咁你講下A點偷雞贏囉

唯一贏到B嘅方法就係唔比B出牌

你不如話 B會鳩出算啦

一係就趕B離場